睇住一個個手足咁走真係好無力好心痛好想喊

自己咩都做唔到，淨係可以睇住手足一個一個比人捉，一個一個咁受傷，一個一個咁被殺......黑警仍然每日謊話連篇...真係好無力真係好想喊

香港人要頂住

喊下啦 我喊咗兩日 個心唔係舒服晒 但叫好少少 冇咁壓抑

大家都係咁 大家頂住大家啦好唔好啊